美心做倉係咪狗都唔屌？

幾錢人工先

長工? 依家係月餅先出錢買人血汗工廠.........最多比你做埋個聖誕新年又到淡季
但咁講,都係怡和集團,如果你細佬係無工開又係低學歷咪做LO,做倉一定係辛苦工無得唔伏.....得閒咪拿埋剷車牌叫做增值少少

但長遠都係唔好做

19k

咁咪做住先
慢慢騎牛搵馬啦

啱啱DSE完啊佢，學歷就一定無架啦
不過之前睇過個post又有巴打去in, 下面d留言都話狗都唔屌
溫室小花我驚佢捱唔住
之前學車棍van俾個師傅勸佢轉自動波

我係咁諗 不過上來問下睇下有無巴打可以分享下啫

19K係真正既老底定係有 5K係咩新人獎金, 1K勤工輪更費,之後做落過左旺季變返13000左右?
因為真係有剷牌我記得都係得15000-16000左右

我無問咁深入啊 我估計佢都無留意d細節
可能人地提過但佢無留心聽 淨係記大數

做住先lo........反正呢D輪更工,真係唔岩做咪休假果日再搵.....呢個學歷又要做倉又要舒服既
真係得返半文職既電子零件冷氣倉果類架炸.........但要幫手入單出貨做下手作仔
但長遠來說都係要讀書 / 讀唔到就學手藝唔好浪費時間

之前翻其他PT 有媽媽級講過下中秋期係晩晩必定OT
做到狗咁不在話下 34點走之後日頭又在翻過
香港地 係咁㗎啦
你唸下香港有幾多大 細型美心
每間幾撚多月餅
香港一粒點黎 好細姐

文職野佢搞唔掂啦
佢本身係個巴膠來，DSE前係想做揸巴士/巴士站長呢d
但依家車牌都無

9佢10號返工，9月24中秋
中間得返兩個星期，我諗乜月餅都出晒啦

咩倉先？如果做交收倉就恭喜你。呢排係咁出月餅到分店，交收倉仔最忙，一箱25kg 抬上抬落。仲要入雪房攞冰皮。呢段時間美心請嘅倉仔應該都係俾交收個邊

倉已經唔係人做

咁死得了 我細佬對手無乜力
唯有先等佢做下先

點解咁講